{
    "my-smart-control adapter settings": "my-smart-control的适配器设置",
    "Target Devices": "目标设备",
    "Additional Conditions": "附加条件",
    "Zones": "区",
    "Schedules": "时间表",
    "Please read the following": "请读下",
    "How to start?": "如何开始呢？",
    "Go through all options tabs accordingly (see menu above):": "通过所有选项的标签因此(参看菜单上):",
    "Options Tab": "选择选项",
    "What to do": "该怎么做",
    "1. TARGET DEVICES": "1. 目标设备",
    "Enter all your devices you want to switch on/off, so like light bulbs, radio, etc.": "进入所有设备，要关闭，因此似灯泡、电台等。",
    "<i>Optional</i>: Enter additional conditions which also have to apply, or should never apply. Like: one or more are present, today is public holiday, etc.": "<i>任择</i>：输入额外的条件也必须适用，或应该永远适用。 如：一个或更多的存在，今天的公共假日等。",
    "3. TRIGGERS": "3. 触发器",
    "Enter all your triggers, like motion sensors, wall switches, and also time specific triggers (schedules).": "进入你所有的触发器，像运动传感器，墙上的开关，而且时间的具体触发器(计划).",
    "4. ZONES": "4. 区",
    "Define all your zones (like Bathroom 1st floor, Coffee Corner, etc.) and assign your triggers and devices you defined before.": "定义所有区(像浴室1楼的咖啡角，等等。) 并且分派你的触发器和设备的定义之前。",
    "5. SCHEDULES": "5. 时间表",
    "Finally, define under which conditions the target devices should be switched once a trigger was activated.": "最后，定义条件的目标的装置应该交换一旦一个触发物激活。",
    "Testing": "测试",
    "\n                                        This adapter provides test states under <code>smartcontrol.x.Test</code>. These states provide no functions or features and are just for testing of this adapter.\n                                        After first installation of an instance of this adapter, the adapter options are pre-filled with some of these states.\n                                        Start testing for example by activating a trigger state, like setting <code>smartcontrol.0.Test.trigger.Bathroom_motion</code> to <code>true</code> and check if something is triggered (based on the settings in the Schedules table etc.).\n                                        <br>The ioBroker log (ioBroker Admin &gt; Log) provides detailed information. For debugging, please set the log level of the adapter instance to &apos;debug&apos;, then you will get much more information in the log.\n                                    ": "\n 这种转接器提供了测试各国根据<码>完smartcontrol.x.测试</code>。 这些国家提供无功能或特点，只是测试这种转接器。\n 之后第一次安装的一个实例，这器，适配器的选择是预填充有一些国家。\n 开始测试，例如，通过激活的一个触发国家，如设置<码>完smartcontrol.0.测试。触发器。Bathroom_motion</守则>，<码>真正</守则>和检查，如果东西是触发的(基于设置的时间表等等)。\n <br＞ioBroker日志(ioBroker管理和gt;登录)提供了详细的信息。 调试，请设置的记录水平的适配器实例'的debug'的，然后你会得到更多的信息。\n ",
    "Need help? Any issues? Feature request?": "需要帮忙吗？ 任何问题？ 功能要求？",
    "\n                                        <table>\n                                            <thead>\n                                            <tr>\n                                                <th class=\"translate\">Your issue</th>\n                                                <th class=\"translate\">This is what you can do</th>\n                                            </tr>\n                                            </thead>\n                                            <tbody>\n                                            <tr>\n                                                <td class=\"translate\">I have a question</td>\n                                                <td class=\"translate\">Go to ioBroker forum and ask, ideally by referencing <code>@Mic</code> so that I get a notification that you are asking. Current thread for this adapter is <a href=\"https://forum.iobroker.net/topic/33691/planung-neuer-adapter-smart-control\" target=\"_blank\">Planung neuer Adapter: Smart Control (in German)</a>. But this link may/will change and new threads will follow based on the progress of the adapter development etc.</td>\n                                            </tr>\n                                            <tr>\n                                                <td class=\"translate\">I have an error/bug</td>\n                                                <td class=\"translate\">No worries :-) This adapter is in an early development stage, so errors are likely.\n                                                    First of all: Make sure you check the ioBroker log and if there any advices or notes, check these accordingly.\n                                                    <br>If you&apos;re not sure you&apos;ve done everything right in the setup, etc., read &apos;I have a question&apos; above.\n                                                    <br>If you really have an error which is caused by this adapter, please go to <strong><a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\" target=\"_blank\">GitHub: Smart Control Issues</a></strong> and open a new issue. Please be descriptive, explain exactly what you were doing when the error occurred, etc. Also, set the log level of the adapter to &quot;Debug&quot;, try again to reproduce the error and post the log within code tags (<code>```</code> log comes here... <code>```</code>). ioBroker sometimes cuts off the log, therefore get the log info directly from the log file (click on &quot;Download Log&quot;).\n                                                    <br><br>@German native speakers: write in German, please. That makes communication easier for us, and non-German speaking folks can greatly follow by using Google translate.\n                                                </td>\n                                            </tr>\n                                            <tr>\n                                                <td class=\"translate\">I want a new feature</td>\n                                                <td class=\"translate\">Again, this adapter is in an early development stage, and many more features to come. Anyway, if you have any suggestions for enhancements, features, etc., please go ahead and post your enhancement request at <a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\" target=\"_blank\">GitHub: Smart Control Issues</a>. \n                                                    <br><br><strong>Note:</strong> If you are a native German speaker: write in German, please. That makes communication way easier for us, and non-German speaking folks can follow greatly by using Google translate.\n                                                </td>\n                                            </tr>\n\n                                        </tbody>\n                                        </table>\n                                    ": "\n<表>\n<thead>\n<tr>\n <个class=\"翻译\">你的问题</th>\n <个class=\"翻译\"这是什么你可以做</th>\n</tr>\n</thead>\n<tbody>\n<tr>\n <td class=\"翻译\"我有一个问题</td>\n <td class=\"翻译\">去ioBroker论坛，并要求，理想的是通过引用<码>@Mic</守则>因此，我得到通知，你是问。 当前线对于这种转接器是<a href=\"https://forum.iobroker.net/topic/33691/planung-neuer-adapter-smart-control\"目标=\"_blank\">Planung新适配器：智能控制(德国)。 但这种链路的可能/将改变和新的线将按照基于所取得进展的适配器的发展等。</td>\n</tr>\n<tr>\n <td class=\"翻译\"我有一个错误/bug</td>\n <td class=\"翻译\">没有后顾之忧:-)这器是在早期开发阶段，从错误的可能性。\n 首先：确保你检查ioBroker日志，如果有任何的建议或说明，检查这些相应。\n <br>如果你'的重不确定你'的ve所做的一切权利在建立，等等， 读'的我有一个问题'之上。\n <br>如果你真的有错误，这是造成这种转接器,请去<强><a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\"目标=\"_blank\">审查：智能控制问题的一</强>和开放一个新问题。 请描述性的，解释到底是什么你是这样做的时候发生的错误，等等。 此外，设在日志级别的适配器和quot;调试和quot;尝试再次重现错误后的登录在代码标签(<码>``</守则>日志来这里...<码>``</守则>). ioBroker有时切断日志，因此得到日志的信息直接从日志文件(击quot;下载记录和quot;).\n br><br>@德语母语的人写在德国，请。 这使得沟通更容易对我们来说，非德语的人可以极大地按照通过使用谷歌翻译。\n</td>\n</tr>\n<tr>\n <td class=\"翻译\"我想要一个新的功能</td>\n <td class=\"翻译\">再次，这种转接器处于早期发展阶段，和更多的功能。 无论如何，如果您有任何建议，对于增强功能、特性等， 请继续和后你的加强要求在<a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\"目标=\"_blank\">审查：智能控制的问题。 \n br><br><强>注意：</强>如果你是一位母语是德语：编写在德国，请。 这使得通信的方式更容易对我们来说，非德语的人可以按照大通过使用谷歌翻译。\n</td>\n</tr>\n\n</tbody>\n<表>\n ",
    "Your issue": "你的问题",
    "This is what you can do": "这是你可以做什么",
    "I have a question": "我有一个问题",
    "Go to ioBroker forum and ask, ideally by referencing <code>@Mic</code> so that I get a notification that you are asking. Current thread for this adapter is <a href=\"https://forum.iobroker.net/topic/33691/planung-neuer-adapter-smart-control\" target=\"_blank\">Planung neuer Adapter: Smart Control (in German)</a>. But this link may/will change and new threads will follow based on the progress of the adapter development etc.": "去ioBroker论坛，并要求，理想的是通过引用<码>@Mic</守则>因此，我得到通知，你是问。 当前线对于这种转接器是<a href=\"https://forum.iobroker.net/topic/33691/planung-neuer-adapter-smart-control\"目标=\"_blank\">Planung新适配器：智能控制(德国)。 但这种链路的可能/将改变和新的线将按照基于所取得进展的适配器的发展等。",
    "I have an error/bug": "我有一个错误/错误",
    "No worries :-) This adapter is in an early development stage, so errors are likely.\n                                                    First of all: Make sure you check the ioBroker log and if there any advices or notes, check these accordingly.\n                                                    <br>If you&apos;re not sure you&apos;ve done everything right in the setup, etc., read &apos;I have a question&apos; above.\n                                                    <br>If you really have an error which is caused by this adapter, please go to <strong><a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\" target=\"_blank\">GitHub: Smart Control Issues</a></strong> and open a new issue. Please be descriptive, explain exactly what you were doing when the error occurred, etc. Also, set the log level of the adapter to &quot;Debug&quot;, try again to reproduce the error and post the log within code tags (<code>```</code> log comes here... <code>```</code>). ioBroker sometimes cuts off the log, therefore get the log info directly from the log file (click on &quot;Download Log&quot;).\n                                                    <br><br>@German native speakers: write in German, please. That makes communication easier for us, and non-German speaking folks can greatly follow by using Google translate.\n                                                ": "不用担心:-)这器是在早期开发阶段，从错误的可能性。\n 首先：确保你检查ioBroker日志，如果有任何的建议或说明，检查这些相应。\n <br>如果你'的重不确定你'的ve所做的一切权利在建立，等等， 读'的我有一个问题'之上。\n <br>如果你真的有错误，这是造成这种转接器,请去<强><a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\"目标=\"_blank\">审查：智能控制问题的一</强>和开放一个新问题。 请描述性的，解释到底是什么你是这样做的时候发生的错误，等等。 此外，设在日志级别的适配器和quot;调试和quot;尝试再次重现错误后的登录在代码标签(<码>``</守则>日志来这里...<码>``</守则>). ioBroker有时切断日志，因此得到日志的信息直接从日志文件(击quot;下载记录和quot;).\n br><br>@德语母语的人写在德国，请。 这使得沟通更容易对我们来说，非德语的人可以极大地按照通过使用谷歌翻译。\n ",
    "I want a new feature": "我想要一个新的功能",
    "Again, this adapter is in an early development stage, and many more features to come. Anyway, if you have any suggestions for enhancements, features, etc., please go ahead and post your enhancement request at <a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\" target=\"_blank\">GitHub: Smart Control Issues</a>. \n                                                    <br><br><strong>Note:</strong> If you are a native German speaker: write in German, please. That makes communication way easier for us, and non-German speaking folks can follow greatly by using Google translate.\n                                                ": "再次，这种转接器处于早期发展阶段，和更多的功能。 无论如何，如果您有任何建议，对于增强功能、特性等， 请继续和后你的加强要求在<a href=\"https://github.com/Mic-M/ioBroker.smartcontrol/issues\"目标=\"_blank\">审查：智能控制的问题。 \n br><br><强>注意：</强>如果你是一位母语是德语：编写在德国，请。 这使得通信的方式更容易对我们来说，非德语的人可以按照大通过使用谷歌翻译。\n ",
    "Additional Adapter Options": "另外选择适配器",
    "Besides the options in each tab, you have some additional options as follows. Click to open.": "除了在每个选项的标签，你有一些额外的选择如下。 击打开。",
    "Schedule Options": "计划选项",
    "Exceed Midnight": "超过午夜",
    "If you have a start time of 22:00 and an end time of 02:00, then this is considered as not valid, since it would exceed midnight. By activating this option, the period is being exceeded over midnight.": "如果你有一个开始的时间22:00和结束时02:00，那么这被认为是无效的，因为这将超过午夜。 通过激活这个选项，期间正在超过了午夜。",
    "Trigger Options": "触发的选择",
    "Motion Sensors: Disregard optional brightness level if turn-off timer is still running": "运动传感器：忽视的可选择的亮度的水平，如果关闭计时仍在运行",
    "Falls unter &apos;3. TRIGGERS&apos; Bewegungssensoren und zugeh&#xF6;rige Helligkeits-Datenpunkte definiert sind, kann man hiermit folgendes optimieren:\n                                        <br><br>\n                                        &apos;Bri&apos; ist der oberere Schwellwert der Helligkeit, &#xFC;ber dem nicht mehr eingeschaltet wird wenn der Bewegungsmelder agiert. \n                                        Dies ist jedoch nicht praxisnah, wenn der Bewegungsmelder z.B. Lichter schaltet, denn dann werden keine wiederkehrenden Bewegungen mehr erkannt, falls Licht an und &apos;Bri&apos; h&#xF6;chstwahrscheinlich damit &#xFC;berhalb des Schwellwertes ist.\n                                        Mit Aktivierung dieser Option wird der Helligkeitsdatenpunkt ignoriert, wenn ein Bewegungsmelder ausl&#xF6;ste und der Abschalt-Timer (z.B. 2 Minuten) noch l&#xE4;uft.\n                                    ": "落unter'中3. 触发'的Bewegungssensoren und zugeh&#xF6;年Helligkeits-Datenpunkte definiert sind,kann人hiermit folgendes optimieren:\nbr><br>\n '中Bri'的ist der oberere Schwellwert der Helligkeit,&#xFC;ber dem nicht mehr eingeschaltet wird wenn der Bewegungsmelder agiert. \n 死ist jedoch nicht praxisnah,wenn der Bewegungsmelder z。B. 胥schaltet,致密性好，交货dann werden keine wiederkehrenden Bewegungen mehr erkannt，落Licht的一个und'的Bri'的h&#xF6;chstwahrscheinlich damit&#xFC;berhalb des Schwellwertes ist.\n 麻省理工学院级版凯基dieser选项wird der Helligkeitsdatenpunkt ignoriert,wenn ein Bewegungsmelder ausl&#xF6;ste und der Abschalt定时器(z。B. 2Minuten)noch l&#xE4;uft.\n ",
    "Disregard bri if motion sensor off-timer us running": "无视bri如果运动传感器关闭时我们跑",
    "Trigger-Datenpunkte unterhalb javascript.x/0_userdata.0": "触发Datenpunkte unterhalb javascript。x/0_userdata.0",
    "&#xC4;nderungen von Datenpunkten, die unterhalb von Adapter-Instanzen sind, werden nur getriggert, wenn acknowledge (ack) = true (also States g&#xFC;ltig/best&#xE4;tigt sind). F&#xFC;r user-eigene Datenpunkte unterhalb javascript.x/0_userdata.0 kann man das hier &#xE4;ndern.": "&#xC4;nderungen von Datenpunkten，死unterhalb*冯*卡-Instanzen sind,werden nur getriggert,wenn pec()=true(还指出g&#xFC;ltig/最佳&#xE4;tigt sind). F&#xFC；r用户本Datenpunkte unterhalb javascript。x/0_userdata.0kann人das hier&#xE4;ndern.",
    "ack:false (ignore ack:true)": "ack：假(忽略ack:true)",
    "ack: true (ignore ack:false)": "ack:true(忽略ack：false)",
    "ack: any (true or false)": "ack：任何(true or false)",
    "Disregard trigger, if last triggering of same trigger occurred less than x seconds ago": "漠视触发，如果最后一个触发的同一个触发器发生小于x秒前",
    "For stability reasons, trigger state changes will be disregarded if the same trigger triggers again in less than this amount of seconds. You can change the number of seconds accordingly. Less than 2 seconds is not allowed.": "为稳定的原因，触发状态的变化将不予考虑，如果同一个触发器触发了再次在低于这一数额。 你可以改变的数秒。 不到2秒钟是不允许的。",
    "2 or more seconds are required": "2个或更多秒都需要",
    "Seconds": "几秒钟",
    "General Options": "一般的选择",
    "If activated, the info log will be showing way more information.": "如果它被激活的，信息登录将显示方式的更多信息。",
    "Extended Info Log": "扩展的信息登录",
    "\n                                        Enter all target devices you want to switch once a trigger activates and conditions in Schedules table are met.\n                                        <br>\n                                        <br><i>Why using a different states for turn on and off:</i>\n                                        <br>Typically, these are the same (like state is expecting <code>true</code>/<code>false</code>) for turning on/off, but in certain cases, \n                                        users need a different state to turn a device off. Example: <code>fully-tablet-control.0.device.tablet_bathroom.commands.screenOn</code> \n                                        versus <code>fully-tablet-control.0.device.tablet_bathroom.commands.screenOff</code>.\n                                        <br>\n                                        Also, you can add states which are not boolean (<code>true</code>/<code>false</code>) but string or number.\n                                        <br>\n                                        <br>\n                                        For each table row, this adapter adds linked states to <code>smartcontrol.x.targetDevices.xxx</code>. If you change these states, the original target state will be changed accordingly, and vice versa.\n\n                                    ": "\n 输入的所有目标设备你想切换一次触发的激活和条件下，在时间表得到满足。\n<br>\n br><我>为什么使用一个不同的国家对开启和关闭：</i>\n <br>通常，这些都是一样的(如国家期待<码>真正</守则>/<码>假</守则>)对开启/关闭，但在某些情况下， \n 用户需要一个不同的国家把设备关闭。 例如：<码>完全平板电脑控制。0.设备。tablet_bathroom.命令。screenOn</守则> \n 对<码>完全平板电脑控制。0.设备。tablet_bathroom.命令。screenOff</code>。\n<br>\n 此外，可以添加的国家不是布尔(<码>真正</守则>/<码>假</守则>)，但串或数量。\n<br>\n<br>\n 每个表行，这器增加了链接的国家<码>完smartcontrol.x.targetDevices.xxx</code>。 如果你改变这些国家，原来的目标状态将被相应地改变，反之亦然。\n\n ",
    "Column": "柱",
    "Required": "需要",
    "Description": "描述",
    "&#x2713;": "&#x2713;",
    "Yes": "是的",
    "Activate/deactivate this table row. If not activated, this table row will be ignored.": "启用/停用，这表行。 如果不启动，这表行将会被忽略。",
    "Device Name": "设备名称",
    "Enter a device name of your choice. Forbidden chars: <code>[</code> <code>]</code> <code>*</code> <code>,</code> <code>;</code> <code>&apos;</code> <code>&quot;</code> <code>`</code> <code>&lt;</code> <code>&gt;</code> <code>\\</code> <code>?</code>": "输入的设备名称的选择。 禁止字:<码>[</守则><码>]</守则><码>*</守则><码>,</守则><码>;</守则><码>的';</守则><码>quot;</守则><码>`</守则><码>和</守则><码>&gt;</守则><码>\\</守则><码>?</代码>",
    "State Path to turn on": "国家路径打开",
    "Path of a device state to turn on once a trigger activates and schedules/conditions are met.": "路径的设备状态的又一次触发激活和计划/条件得到满足。",
    "Value:on": "值：",
    "State value to be set to &apos;State Path to turn on&apos;. You can enter <code>true</code>, <code>false</code>, numbers like <code>144</code>, or strings like <code>Turn on radio</code>. Any spaces or quotation marks at beginning or end of this value will be disregarded.": "国家值设定为'的状态的道路开启'中。 你可以进入<码>真正</守则>,<码>假</守则>，数字样<码>144</守则>，或串像<码>打开无线电</code>。 任何空间或引号在开始或结束这种价值将不予考虑。",
    "State Path to turn off": "国家路径的关闭",
    "Path of a device state to turn the device off, if a timeout is reached (like no longer a motion detected for certain number of seconds) or if state <code>smartcontrol.x.targetDevices.xxx.[Device Name]</code> is being changed.": "路径的设备状态到，关闭设备，如果超时达到(一样，没有再运动检测到的某些秒数)，或如果国家<码>完smartcontrol.x.targetDevices.xxx.[备名称]</守则>正在改变。",
    "Value: off": "值：",
    "State value to be set to &apos;State Path to turn off&apos;. You can enter <code>true</code>, <code>false</code>, numbers like <code>144</code>, or strings like <code>Turn on radio</code>. Any spaces or quotation marks at beginning or end of this value will be disregarded.": "国家值设定为'的状态的道路关闭'中。 你可以进入<码>真正</守则>,<码>假</守则>，数字样<码>144</守则>，或串像<码>打开无线电</code>。 任何空间或引号在开始或结束这种价值将不予考虑。",
    "Value: on": "值：",
    "\n                                        This is optional: Enter additional conditions which also have to apply, or should never apply. Like: one or more are present, today is public holiday, etc.\n                                    ": "\n 这是可选项：该附加条件也必须适用，或应该永远适用。 如：一个或更多的存在，今天的公共假日等。\n ",
    "Condition Name": "条件名称",
    "Enter a condition name of your choice.": "进入一个条件名称的选择。",
    "State Path to Condition": "国家路径的状况",
    "Path of state for this condition, like &apos;javascript.0.Holiday.isHolidayToday&apos;.": "路径的状态对这种状况，像'的javascript。0.假期。isHolidayToday'中。",
    "State Value": "国家的价值",
    "State value for &apos;State Path to Condition&apos;. You can enter <code>true</code>, <code>false</code>, numbers like <code>144</code>, or strings like <code>Friday</code>. Any spaces or quotation marks at beginning or end of this value will be disregarded.": "国家的价值'的状态的道路状况'中。 你可以进入<码>真正</守则>,<码>假</守则>，数字样<码>144</守则>，或串像<码>五</code>。 任何空间或引号在开始或结束这种价值将不予考虑。",
    "Motion Sensors": "运动传感器",
    "\n                                        Enter your motion sensors. You can optionally add a brightness state and threshold value.\n                                    ": "\n 请输入您的运动传感器。 你可以选择加入一个亮国家和阈值。\n ",
    "Motion Sensor Name": "运动传感器名称",
    "Enter a motion sensor name of your choice.": "该运动传感器名称的选择。",
    "Motion Sensor State Path": "运动传感器国家路径",
    "Path of the motion sensor state.": "路径运动传感器的状态。",
    "State value for detected motion (typically this is <strong>true</strong>). You can enter <code>true</code>, <code>false</code>, numbers like <code>144</code>, or strings like <code>Motion now</code>. Any spaces or quotation marks at beginning or end of this value will be disregarded.": "国家的价值为检测到的运动(通常这是<强>真正</强>). 你可以进入<码>真正</守则>,<码>假</守则>，数字样<码>144</守则>，或串像<码>运动现在</code>。 任何空间或引号在开始或结束这种价值将不予考虑。",
    "Sec": "Sec",
    "After this number of seconds without detected motion, target devices will be switched off.": "之后这个数秒内没有检测运动，目标设备将关闭。",
    "Brightness State Path": "亮度的国家路径",
    "No": "没有",
    "Optional: Path to a state which indicates the current brightness.": "可选途径的国家表示目前的亮度。",
    "Bri": "Bri",
    "Threshold value for the brightness. If current brightness of &apos;Brightness State Path&apos; is greater than this number, the motion will be disregarded.": "阈值的亮度。 如果目前的亮度'的亮度状态的道路'的大于这个数字中，该运动将不予考虑。",
    "Other Devices": "其他设备",
    "\n                                        Enter other triggers like wall switches, someone entering your home, etc. These defined items trigger the zone (turning on).\n                                    ": "\n 进入其他触发器就像墙上的开关，有人进入你的家庭，等等。 这些定义物品触发该区域的(车)。\n ",
    "Enter a device name of your choice.": "输入的设备名称的选择。",
    "Device State Path": "设备的国家路径",
    "Path of the device state.": "路径的设备的状态。",
    "Once the state value of &apos;Device State Path&apos; is equal to this value, the trigger activates. You can enter <code>true</code>, <code>false</code>, numbers like <code>144</code>, or strings like <code>ABCDEF</code>. Any spaces or quotation marks at beginning or end of this value will be disregarded.": "一旦国家价值'的设备状态的道路'的是等到这个的价值，触发的激活。 你可以进入<码>真正</守则>,<码>假</守则>，数字样<码>144</守则>，或串像<码>ABCDEF</code>。 任何空间或引号在开始或结束这种价值将不予考虑。",
    "Time Specific Triggers (Schedules)": "时间具体触发器(计划)",
    "\n                                        These triggers activate at at the times you specify.\n                                    ": "\n 这些触发器活在的时候，你指定。\n ",
    "Name of Time Trigger": "名称的触发时间",
    "Enter a time specific trigger name of your choice.": "进入一个时间的具体触发您选择的名称。",
    "Time": "时间",
    "You can enter an hour/minute string like <code>23:30</code>, or a astro name like <code>sunset</code> and you can include offset in minutes, like <code>goldenHourEnd+30</code> or <code>sunset-60</code>.\n                                                                <br>Also, you can use Cron, like <code>5 4 * * *</code>. For Cron syntax, see for example: <a style=\"text-decoration: underline\" href=\"https://crontab.guru/\" target=\"_blank\">Crontab.guru</a>.\n                                                                <br><br>For hour/minute (like <code>23:30</code>) or an astro time (like <code>sunset</code>), execution will be every day. In &quot;Schedules&quot; tables you can limit this to certain weekdays etc.\n                                            ": "你可以输入一个小时/分钟的字符串像<码>23:30</守则>，或一个天文名称如<码>日落</守则>和可以包括偏分钟，就像<码>goldenHourEnd+30</守则>或<码>日落-60</code>。\n <br>此外，您可以使用定时，如<码>5 4 * * *</code>。 为Cron法，例如参见：<a style=\"text-装饰：强调\"href=\"https://crontab.guru/\"目标=\"_blank\">务.大师。\n br><br>小时/分钟(如<码>23:30</守则>)或一个天文的时间(如<码>日落</守则>)，执行将是每一天。 在quot;时间表和quot;表你可以限制这一定的工作日等。\n ",
    "Select additional conditions, like &apos;Public Holiday Today&apos; etc. If you leave this empty, no additional conditions will be checked. If you add more than one condition (like &apos;Public Holiday Today&apos; + &apos;Bathroom Window is open&apos;), ALL conditions must apply so that this trigger activates.": "选择的附加条件，如'的公共假日如今'的；等等。 如果你离开这个空的，没有附加条件将进行检查。 如果你增加超过一个条件(如'的公共假日如今'的+'的浴室的窗户打开'的)，所有条件必须适用，因此，这触发的激活。",
    "Never if": "从来没有如果",
    "Select conditions, which should never be true, like &apos;No one at home, &apos;Bathroom Temperature below 18&#xB0;C&apos;, etc. If ANY of these &apos;never if&apos; condition is met, the trigger will not activate.": "选择的条件，这应该永远不会是真的，就像'的；没有一个人在家，'的浴室温度低于18&#xB0；C'的，等等。 如果任何这些'中从来没有如果'的条件得到满足，触发器将不会启动。",
    "\n                                        Define all your zones (like Bathroom 1st floor, Coffee Corner, etc.) and assign your triggers and devices you defined before.\n                                    ": "\n 定义所有区(像浴室1楼的咖啡角，等等。) 并且分派你的触发器和设备的定义之前。\n ",
    "Zone Name": "区域名",
    "Enter a zone name of your choice.": "进入一个区域名称的选择。",
    "Triggers": "触发器",
    "Select one ore more triggers to assign to this zone.": "选择一个或多个触发器的分配给该区域。",
    "Select one or more target devices to switch once a trigger activates and schedules and conditions are met.": "选择一个或多个目标的设备，以交换一次触发的激活和时间表和条件得到满足。",
    "\n                                        Define under which conditions the target devices should be switched once a trigger is activated.\n                                    ": "\n 定义在哪些条件下将目标设备应该交换一次触发的激活。\n ",
    "Zone": "区",
    "Select a zone. You can add multiple table rows with the same zone. The adapter will check all rows if any row matches the conditions.": "选择一个区域。 你可以增加多个表行与同一区域。 适配器会检查的所有行，如果任何行相匹配的条件。",
    "Start / End": "Start/End",
    "Once a trigger is activated, the current time must be within this period to switch the target devices. You can enter an hour/minute string like <code>23:30</code>, or a astro name like <code>sunset</code> and you can include offset in minutes, like <code>goldenHourEnd+30</code> or <code>sunset-60</code>.<br> A start time of <code>sunset</code> and End time of <code>03:00</code> (so over midnight) is also possible, if you activate &quot;Exceed Midnight&quot; on the Start tab under &apos;Schedule Options&apos;.": "一旦一个触发器被激活，目前的时间必须在这段期间到开关的目标设备。 你可以输入一个小时/分钟的字符串像<码>23:30</守则>，或一个天文名称如<码>日落</守则>和可以包括偏分钟，就像<码>goldenHourEnd+30</守则>或<码>日落-60</守则>.<br>的开始时间<码>日落</守则>和结束时间<码>03:00</守则>(因此在午夜)也是可能的，如果你激活quot;超过午夜quot;在开始选项下'的计划选项'中。",
    "Mon-Sun": "周一-周日",
    "Target will be switched if these weekdays apply.": "目标将是交换如果这些工作日的适用。",
    "Select additional conditions, like &apos;Public Holiday Today&apos; etc. If you leave this empty, no additional conditions will be checked. If you add more than one condition (like &apos;Public Holiday Today&apos; + &apos;Bathroom Window is open&apos;), ALL conditions must apply to switch target device.": "选择的附加条件，如'的公共假日如今'的；等等。 如果你离开这个空的，没有附加条件将进行检查。 如果你增加超过一个条件(如'的公共假日如今'的+'的浴室的窗户打开'的)，所有条件必须适用于开关的目标设备。",
    "Select conditions, which should never be true if an associated trigger is activated, like &apos;No one at home, &apos;Bathroom Temperature below 18&#xB0;C&apos;, etc. If ANY of these &apos;never if&apos; condition is met, no target devices will be switched.": "选择的条件，这应该永远不会是真的，如果一个相关的触发器被激活时，像'的；没有一个人在家，'的浴室温度低于18&#xB0；C'的，等等。 如果任何这些'中从来没有如果'的条件得到满足的，没有目标的设备，将转换。",
    "Start": "开始",
    "End": "结束",
    "Mon": "Mon",
    "Tue": "星期二",
    "Wed": "星期三",
    "Thu": "周四",
    "Fri": "周五",
    "Sat": "坐了",
    "Sun": "太阳",
    "Select": "选择",
    "Cancel": "取消",
    "Some Text": "Auth<强>noch</强>的案文"
}